<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Словарь</string>
    <string name="confirm">Подтверждать</string>
    <string name="cancel_dialog">Отмена</string>
    <string name="agree_dialog">Соглашаться</string>
    <string name="add_record">Добавить запись</string>
    <string name="select_language">Выберите язык</string>
    <string name="next">Следующий</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="txt_language_en">Английский</string>
    <string name="txt_language_vi">вьетнамский</string>
    <string name="txt_language_spanish">испанский</string>
    <string name="txt_language_portuguese">португальский</string>
    <string name="txt_language_russiane">Русский</string>
    <string name="txt_language_ja">Японский</string>
    <string name="txt_language_korean">Корейский</string>
    <string name="txt_language_french">Французский</string>
    <string name="txt_language_german">Немецкий</string>
    <string name="txt_language_chi">китайский язык</string>
    <string name="onboard_title_1">Более 350 000 определений из самых надежных источников</string>
    <string name="onboard_content_1">Более 350 000 слов определений из лучших словарей, даже в автономном режиме!</string>
    <string name="onboard_title_2">Проверьте свой уровень</string>
    <string name="onboard_content_2">Приложение классифицирует уровень (легкий, средний, сложный) лексики, которую вы используете в тексте.</string>
    <string name="onboard_title_3">Любимые слова и история поиска</string>
    <string name="onboard_content_3">Настройте свой список недавно найденных слов и никогда не забывайте самые новые слова, которые вы выучили.</string>
    <string name="skip">Пропускать</string>
    <string name="lever">Уровень</string>
    <string name="home">Дом</string>
    <string name="setting">Параметр</string>
    <string name="open">Открытым</string>
    <string name="dictionary">Словарь</string>
    <string name="search_here">Поищи здесь</string>
    <string name="_new">Новый</string>
    <string name="_history">История</string>
    <string name="_favorite">Любимый</string>
    <string name="language_level">Уровень языка</string>
    <string name="tab_image">Изображение</string>
    <string name="tab_text">Текст</string>
    <string name="drag_and_drop_files_to_upload">Перетащите файлы, чтобы\\n загрузить</string>
    <string name="or">ИЛИ ЖЕ</string>
    <string name="browse">Просматривать</string>
    <string name="copy">Копировать</string>
    <string name="check">Проверять</string>
    <string name="copy_to_clib_board">Сохранить в буфер обмена</string>
    <string name="basic_word">Основное слово</string>
    <string name="view">Посмотреть</string>
    <string name="advance">Продвигать</string>
    <string name="normal">Обычный</string>
    <string name="fragment_level_description">Чем выше число, тем выше ваш уровень</string>
    <string name="detail">Деталь</string>
    <string name="hint_text_content">У вас еще нет текста</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="privacy">Конфиденциальность</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="title_privacy">Компания MERRYBLUE создала приложение E-Dict: Word Level Checker как бесплатное приложение.</string>
    <string name="content_privacy">\"Эта УСЛУГА предоставляется компанией MERRYBLUE бесплатно и предназначена для использования в исходном виде. Эта страница используется для информирования посетителей о моих правилах сбора, использования и раскрытия Личной информации, если кто-то решил воспользоваться моим Сервисом. Если вы решите использовать мой Сервис, вы соглашаетесь на сбор и использование информации в связи с этой политикой. Личная информация, которую я собираю, используется для предоставления и улучшения Сервиса. Я не буду использовать или передавать вашу информацию кому-либо, кроме случаев, описанных в настоящей Политике конфиденциальности. - Изображения: мы не несем ответственности за изображения, созданные пользователями или найденные в Интернете. - Истории: созданные пользователями истории в приложении с политическими, оскорбительными или вводящими в заблуждение целями. - Мы не несем ответственности, когда пользователи приложения в злонамеренных, политических целях голосуют и нарушают применимые национальные законы. 1. Сбор и использование информации Для лучшего опыта использования нашего Сервиса я могу потребовать от вас предоставить нам определенную личную информацию. Информация, которую я запрашиваю, будет храниться на вашем устройстве и никоим образом не будет собираться мной. Приложение использует сторонние сервисы, которые могут собирать информацию, используемую для вашей идентификации. В приложении можно использовать ссылки на политики конфиденциальности сторонних поставщиков услуг. AdMob (ссылка https://support.google.com/admob/answer/6128543?hl=en)  2. Данные журнала Я хочу сообщить вам, что всякий раз, когда вы используете мой Сервис, в случае ошибки в приложении я собираю данные и информацию (через сторонние продукты) на вашем телефоне под названием «Данные журнала». Эти данные журнала могут включать в себя такую ​​информацию, как адрес интернет-протокола («IP») вашего устройства, имя устройства, версия операционной системы, конфигурация приложения при использовании моего Сервиса, время и дата использования вами Сервиса и другие статистические данные. .  3. Файлы cookie Файлы cookie — это файлы с небольшим объемом данных, которые обычно используются в качестве анонимных уникальных идентификаторов. Они отправляются в ваш браузер с веб-сайтов, которые вы посещаете, и сохраняются во внутренней памяти вашего устройства. Эта Служба не использует эти «куки» в явном виде. Однако приложение может использовать сторонний код и библиотеки, которые используют файлы cookie для сбора информации и улучшения своих услуг. У вас есть возможность либо принять, либо отказаться от этих файлов cookie и узнать, когда файл cookie отправляется на ваше устройство. Если вы решите отказаться от наших файлов cookie, вы не сможете использовать некоторые части этой Услуги.  4. Поставщики услуг Разрешения, которые мы используем в приложении: android.permission.WRITE_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.READ_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.WAKE_LOCK  android.permission.VIBRATE  android.permission.ИНТЕРНЕТ  android.permission.ACCESS_NETWORK_STATE  android.permission.RECEIVE_BOOT_COMPLETED  ПРИМЕЧАНИЕ: - Мы обязуемся использовать вышеуказанные права только для выполнения функций приложения и полностью соблюдать политику Google Play, а не для каких-либо других целей.  - Вся информация, предоставленная пользователями, будет храниться только на их устройстве, и мы не собираем и не храним ее ни в какой форме (в том числе на серверах или в облачных сервисах...).  - Мы не раскрываем, не храним и не передаем какую-либо конфиденциальную информацию пользователей (электронная почта, банковский счет...).  - Любые вопросы или жалобы, пожалуйста, свяжитесь с нами по электронной почте: admin@merryblue.llc  5. Поставщики услуг Я могу нанимать сторонние компании и частных лиц по следующим причинам: Для облегчения нашего Сервиса;  Для предоставления Сервиса от нашего имени;  Для оказания услуг, связанных с Сервисом; Чтобы помочь нам проанализировать, как используется наш Сервис. Я хочу сообщить пользователям этого Сервиса, что эти третьи лица имеют доступ к вашей Личной информации. Причина в том, что они выполняют возложенные на них задачи от нашего имени. Однако они обязаны не раскрывать и не использовать информацию для каких-либо других целей.  6. Безопасность Я ценю ваше доверие в предоставлении нам вашей личной информации, поэтому мы стремимся использовать коммерчески приемлемые средства ее защиты. Но помните, что ни один метод передачи через Интернет или метод электронного хранения не является на 100% безопасным и надежным, и я не могу гарантировать его абсолютную безопасность.  7. Ссылки на другие сайты Эта Служба может содержать ссылки на другие сайты. Если вы нажмете на стороннюю ссылку, вы будете перенаправлены на этот сайт. Обратите внимание, что я не управляю этими внешними сайтами. Поэтому я настоятельно рекомендую вам ознакомиться с Политикой конфиденциальности этих сайтов.  Я не контролирую и не несу ответственности за содержание, политику конфиденциальности или действия любых сторонних сайтов или служб.  8. Конфиденциальность детей Эти Услуги не предназначены для лиц моложе 13 лет. Я намеренно не собираю личную информацию от детей младше 13 лет. Если я узнаю, что ребенок младше 13 лет предоставил мне личную информацию, я немедленно удаляю ее с наших серверов. Если вы являетесь родителем или опекуном и знаете, что ваш ребенок предоставил нам личную информацию, пожалуйста, продолжайтевоздействовать на меня так, чтобы я мог предпринять необходимые действия.  9. Изменения в настоящей Политике конфиденциальности Я могу время от времени обновлять нашу Политику конфиденциальности. Поэтому вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу на предмет любых изменений. Я сообщу вам о любых изменениях, разместив новую Политику конфиденциальности на этой странице. Эти изменения вступают в силу сразу после их публикации на этой странице.  10. Свяжитесь с нами Если у вас есть какие-либо вопросы или предложения относительно моей Политики конфиденциальности, не стесняйтесь обращаться ко мне по адресу admin@merryblue.llc\"</string>
<!--    <string name="app_label_name" translatable="false">- Мы не несем ответственности, когда пользователи приложения в злонамеренных, политических целях голосуют и нарушают применимые национальные законы.</string>-->
    <string name="empty_view_history">У вас еще нет исторического слова</string>
    <string name="save">Сохранять</string>
    <string name="empty_view_favorite">У вас еще нет любимого слова</string>
    <string name="content_about_app">\"Как мотивационные цитаты могут помочь вам выучить английский язык быстрее и лучше? Вы можете спросить. Изучение языка, безусловно, требует времени. E-Dict: Word Level Checker станет лучшим компаньоном, который поможет вам 24 часа в сутки 7 дней в неделю в вашей практике английского языка. Если вы хотите расширить свой словарный запас английского языка, это приложение просто необходимо. E-Dict - это словарь английского языка, который прост в использовании и настолько эффективен, что вам не понадобятся никакие другие средства поиска слов или лексикон.  ⭐ Богатый контент • Самая последняя база данных слов на 2022 год от Oxford Languages ​​(часть Oxford University Press), содержащая более 350 000 слов, фраз и значений. • Более 75 000 аудиопроизношений как общеупотребительных, так и редких слов, в том числе с разным произношением. • Фразы – понять, как слово используется в выражениях носителями языка. • Справочный контент по специальным темам — удобный поиск тематического контента. • Слово дня — расширяйте свой словарный запас, изучая новое слово каждый день.  ⭐ Выдающиеся номера • 285 000 слов, фраз и производных форм • 225 000 определений смысла слов • 70 000 примеров использования • 85 000 вариантов произношения текста • Синонимы, похожие и родственные слова  ⭐ Проверка уровня слов • Проверяйте и классифицируйте слова, используемые в тексте, одним нажатием кнопки • Анализировать легкость и сложность текста с высочайшей точностью • Обширный словарный запас: более 3000 слов всех уровней (базовый, средний и продвинутый)  E-Dict: Word Level Checker улучшит ваши знания и подготовит вас к любому экзамену, в котором есть раздел по английскому языку. Станьте красноречивее на английском языке. Все слова взяты из лучших и надежных источников, таких как Oxford English Dictionary, Longman, WordBook, Learners Dictionary, DictionaryCom и других. Это лучшее приложение для Android для справки по английскому языку, образования и пополнения словарного запаса. Благодаря более чем 2 миллионам надежных определений и синонимов, E-Dict: Проверка уровня слов для Android оптимизирована для вашего мобильного устройства, чтобы помочь вам выучить английский язык или улучшить свой словарный запас английского языка. Он работает даже в автономном режиме!  Для использования E-Dict: Word Level Checker не требуется подключение к Интернету, и это бесплатно. Просто попробуйте и убедитесь сами!  КОНТАКТ Вопросы или отзывы? Мы читаем каждое письмо Есть предложения? Пожалуйста, не стесняйтесь обращаться к нам по адресу admin@merryblue.llc\"</string>
    <string name="there_was_an_error">Произошла ошибка в процессе получения информации</string>
    <string name="the_word_you_searched">Слово, которое вы искали, отсутствует в нашей системе</string>
    <string name="err_detail_text">Похоже, вы не в сети, подключитесь к Интернету, чтобы продолжить</string>
    <string name="loading_ads_text">Загрузка объявлений...</string>
</resources>