<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wörterbuch</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="cancel_dialog">Absagen</string>
    <string name="agree_dialog">Zustimmen</string>
    <string name="add_record">Datensatz hinzufügen</string>
    <string name="select_language">Sprache auswählen</string>
    <string name="next">Nächste</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="txt_language_en">Englisch</string>
    <string name="txt_language_vi">Vietnamesisch</string>
    <string name="txt_language_spanish">Spanisch</string>
    <string name="txt_language_portuguese">Portugiesisch</string>
    <string name="txt_language_russiane">Russisch</string>
    <string name="txt_language_ja">japanisch</string>
    <string name="txt_language_korean">Koreanisch</string>
    <string name="txt_language_french">Französisch</string>
    <string name="txt_language_german">Deutsch</string>
    <string name="txt_language_chi">Chinesisch</string>
    <string name="onboard_title_1">Über 350.000 Definitionen aus den vertrauenswürdigsten Quellen</string>
    <string name="onboard_content_1">Über 350.000 Wörter mit Definitionen aus Top-Wörterbüchern, sogar offline!</string>
    <string name="onboard_title_2">Überprüfen Sie Ihr Niveau</string>
    <string name="onboard_content_2">Die Anwendung klassifiziert das Niveau (leicht, mittel, schwierig) des Wortschatzes, den Sie im Text verwenden.</string>
    <string name="onboard_title_3">Lieblingswörter und Suchverlauf</string>
    <string name="onboard_content_3">Passen Sie Ihre kürzlich gesuchte Wortliste an und vergessen Sie nie die neuesten Wörter, die Sie gelernt haben.</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>
    <string name="lever">Eben</string>
    <string name="home">Heim</string>
    <string name="setting">Einstellung</string>
    <string name="open">Offen</string>
    <string name="dictionary">Wörterbuch</string>
    <string name="search_here">Suche hier</string>
    <string name="_new">Neu</string>
    <string name="_history">Geschichte</string>
    <string name="_favorite">Favorit</string>
    <string name="language_level">Sprachniveau</string>
    <string name="tab_image">Bild</string>
    <string name="tab_text">Text</string>
    <string name="drag_and_drop_files_to_upload">Ziehen Sie Dateien per Drag-and-Drop zum \\n Hochladen</string>
    <string name="or">ODER</string>
    <string name="browse">Durchsuche</string>
    <string name="copy">Kopieren</string>
    <string name="check">Prüfen</string>
    <string name="copy_to_clib_board">In Zwischenablage speichern</string>
    <string name="basic_word">Grundwort</string>
    <string name="view">Aussicht</string>
    <string name="advance">Vorauszahlung</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="fragment_level_description">Je höher die Zahl, desto höher ist Ihr Level</string>
    <string name="detail">Detail</string>
    <string name="hint_text_content">Sie haben noch keinen Text</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="privacy">Privatsphäre</string>
    <string name="about_app">Über App</string>
    <string name="title_privacy">MERRYBLUE hat E-Dict: Word Level Checker App als kostenlose App entwickelt.</string>
    <string name="content_privacy">\"This SERVICE is provided by MERRYBLUE at no cost and is intended for use as is. This page is used to inform visitors regarding my policies with the collection, use, and disclosure of Personal Information if anyone decided to use my Service. If you choose to use my Service, then you agree to the collection and use of information in relation to this policy. The Personal Information that I collect is used for providing and improving the Service.I will not use or share your information with anyone except as described in this Privacy Policy. - Images: We are not responsible for the image content created by users or searched on the internet. - Stories: User-generated stories in the app for political, offensive, or deceptive purposes. - We are not responsible when users of the application for malicious purposes, political purposes, vote, and violate applicable national laws. 1. Information Collection and Use For a better experience, while using our Service, I may require you to provide us with certain personally identifiable information.The information that I request will be retained on your device and is not collected by me in any way. The app does use third party services that may collect information used to identify you. Links to the privacy policies of third party service providers can be used in the app AdMob (dán link https://support.google.com/admob/answer/6128543?hl=en)  2. Log Data I want to inform you that whenever you use my Service, in case of an error in the app I collect data and information (through third party products) on your phone called Log Data. This Log Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing my Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.  3. Cookies Cookies are files with a small amount of data that are commonly used as anonymous unique identifiers. These are sent to your browser from the websites that you visit and are stored on your device\'s internal memory. This Service does not use these “cookies” explicitly. However, the app may use third party code and libraries that use “cookies” to collect information and improve their services. You have the option to either accept or refuse these cookies and know when a cookie is being sent to your device. If you choose to refuse our cookies, you may not be able to use some portions of this Service.  4. Service Providers The permissions we use in the application: android.permission.WRITE_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.READ_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.WAKE_LOCK  android.permission.VIBRATE  android.permission.INTERNET  android.permission.ACCESS_NETWORK_STATE  android.permission.RECEIVE_BOOT_COMPLETED  NOTE: - We are committed to using the above rights only for the purpose of serving the function of the application and fully comply with the policies of google play and not for any other purpose.  - All information provided by users will only be stored on their device and we do not collect and store it in any form (including on servers or on cloud services...).  - We do not disclose, store or share any sensitive information of users (email, bank account...).  - Any questions or complaints please contact us via email: admin@merryblue.llc  5. Service Providers I may employ third-party companies and individuals due to the following reasons: To facilitate our Service;  To provide the Service on our behalf;  To perform Service-related services; To assist us in analyzing how our Service is used. I want to inform users of this Service that these third parties have access to your Personal Information. The reason is to perform the tasks assigned to them on our behalf.However, they are obligated not to disclose or use the information for any other purpose.  6. Security I value your trust in providing us your Personal Information, thus we are striving to use commercially acceptable means of protecting it. But remember that no method of transmission over the internet, or method of electronic storage is 100% secure and reliable, and I cannot guarantee its absolute security.  7. Links to Other Sites This Service may contain links to other sites. If you click on a third-party link, you will be directed to that site. Note that these external sites are not operated by me.Therefore, I strongly advise you to review the Privacy Policy of these websites.  I have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies, or practices of any third-party sites or services.  8. Children’s Privacy These Services do not address anyone under the age of 13. I do not knowingly collect personally identifiable information from children under 13. In the case I discover that a child under 13 has provided me with personal information, I immediately delete this from our servers. If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contHandeln Sie mich, damit ich in der Lage sein werde, die notwendigen Maßnahmen zu ergreifen.  9. Änderungen an dieser Datenschutzrichtlinie Ich kann unsere Datenschutzrichtlinie von Zeit zu Zeit aktualisieren. Es wird daher empfohlen, diese Seite regelmäßig auf Änderungen zu überprüfen. Ich werde Sie über alle Änderungen informieren, indem ich die neue Datenschutzrichtlinie auf dieser Seite veröffentliche. Diese Änderungen treten sofort in Kraft, nachdem sie auf dieser Seite veröffentlicht wurden.  10. Kontaktieren Sie uns Wenn Sie Fragen oder Anregungen zu meiner Datenschutzrichtlinie haben, zögern Sie nicht, mich unter admin@merryblue.llc zu kontaktieren.\"</string>
    <string name="empty_view_history">Sie haben noch kein Geschichtswort</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="empty_view_favorite">Du hast noch kein Lieblingswort</string>
    <string name="content_about_app">\"Wie können Motivationszitate Ihnen helfen, Englisch schneller und besser zu lernen? Sie fragen sich vielleicht. Das Erlernen einer Sprache braucht sicherlich Zeit. E-Dict: Word Level Checker wird der beste Begleiter sein, der Sie rund um die Uhr bei Ihren Englischübungen unterstützt. Wenn Sie Ihren englischen Wortschatz erweitern möchten, ist diese App ein Muss. E-Dict ist das Englisch-Wörterbuch, das so einfach zu bedienen und so effektiv ist, dass Sie keinen anderen Wortfinder oder Lexikon benötigen.  ⭐ Reichhaltiger Inhalt •Die allerneueste Wortdatenbank 2022 von Оxford Languages ​​(Teil von Oxford University Press) mit über 350.000 Wörtern, Phrasen und Bedeutungen • Mehr als 75.000 Audio-Aussprachen sowohl gebräuchlicher als auch seltener Wörter, einschließlich solcher mit unterschiedlicher Aussprache • Phrasen – verstehen, wie ein Wort in Ausdrücken von Muttersprachlern verwendet wird • Referenzinhalte zu speziellen Themen – Suchen Sie ganz einfach nach themenspezifischen Inhalten • Wort des Tages – Erweitern Sie Ihren Wortschatz, indem Sie jeden Tag ein neues Wort lernen  ⭐ Hervorragende Zahlen • 285.000 Wörter, Phrasen und abgeleitete Formen • 225.000 Wortsinndefinitionen • 70.000 Anwendungsbeispiele • 85.000 Textaussprachen • Synonyme, ähnliche und verwandte Wörter  ⭐ Word Level Checker • Überprüfen und klassifizieren Sie Wörter, die im Text verwendet werden, mit einem Klick auf eine Schaltfläche • Analysieren Sie die Leichtigkeit und Schwierigkeit des Textes mit höchster Genauigkeit • Riesiger Wortschatz: über 3000 Wörter aller Niveaus (Grundstufe, Mittelstufe und Fortgeschrittene)  E-Dict: Word Level Checker wird Ihr Wissen verbessern und sich auf jede Prüfung vorbereiten, die einen englischen Abschnitt hat. Werden Sie eloquenter in Englisch. Alle Wörter stammen aus erstklassigen und vertrauenswürdigen Quellen wie Oxford English Dictionary, Longman, WordBook, Learners Dictionary, DictionaryCom und mehr. Dies ist die beste Android-App für Nachschlagewerke, Bildung und Wortschatzaufbau in der englischen Sprache. Mit mehr als 2 Millionen vertrauenswürdigen Definitionen und Synonymen ist der E-Dict: Word Level Checker für Android für Ihr mobiles Gerät optimiert, damit Sie Englisch lernen oder Ihren englischen Wortschatz verbessern können. Es funktioniert sogar offline!  Für die Verwendung von E-Dict: Word Level Checker ist keine Internetverbindung erforderlich, und es ist kostenlos. Probieren Sie es einfach aus und überzeugen Sie sich selbst!  KONTAKT Fragen oder Feedback? Wir lesen jede einzelne E-Mail Haben Sie Vorschläge? Bitte zögern Sie nicht, uns unter admin@merryblue.llc zu erreichen.\"</string>
    <string name="there_was_an_error">Beim Abrufen von Informationen ist ein Fehler aufgetreten</string>
    <string name="the_word_you_searched">Das Wort, nach dem Sie gesucht haben, ist nicht in unserem System</string>
    <string name="err_detail_text">Sieht aus, als wären Sie offline. Stellen Sie eine Internetverbindung her, um fortzufahren</string>
    <string name="loading_ads_text">Laden von Anzeigen...</string>
</resources>