<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">사전</string>
    <string name="confirm">확인하다</string>
    <string name="cancel_dialog">취소</string>
    <string name="agree_dialog">동의하다</string>
    <string name="add_record">레코드 추가</string>
    <string name="select_language">언어 선택</string>
    <string name="next">다음</string>
    <string name="ok">확인</string>
    <string name="txt_language_en">영어</string>
    <string name="txt_language_vi">베트남어</string>
    <string name="txt_language_spanish">스페인의</string>
    <string name="txt_language_portuguese">포르투갈 인</string>
    <string name="txt_language_russiane">러시아인</string>
    <string name="txt_language_ja">일본어</string>
    <string name="txt_language_korean">한국인</string>
    <string name="txt_language_french">프랑스 국민</string>
    <string name="txt_language_german">독일 사람</string>
    <string name="txt_language_chi">중국인</string>
    <string name="onboard_title_1">가장 신뢰할 수 있는 출처의 350,000개 이상의 정의</string>
    <string name="onboard_content_1">오프라인에서도 최고 사전의 350,000개 이상의 단어 정의!</string>
    <string name="onboard_title_2">레벨 확인</string>
    <string name="onboard_content_2">응용 프로그램은 텍스트에서 사용하는 어휘의 수준(쉬움, 중간, 어려움)을 분류합니다.</string>
    <string name="onboard_title_3">좋아하는 단어 및 검색 기록</string>
    <string name="onboard_content_3">최근에 검색한 단어 목록을 사용자 지정하고 가장 최근에 배운 단어를 잊지 마세요.</string>
    <string name="skip">건너뛰다</string>
    <string name="lever">수준</string>
    <string name="home">집</string>
    <string name="setting">환경</string>
    <string name="open">열려 있는</string>
    <string name="dictionary">사전</string>
    <string name="search_here">여기에서 검색</string>
    <string name="_new">새로운</string>
    <string name="_history">역사</string>
    <string name="_favorite">가장 좋아하는</string>
    <string name="language_level">언어 수준</string>
    <string name="tab_image">영상</string>
    <string name="tab_text">텍스트</string>
    <string name="drag_and_drop_files_to_upload">ファイルをドラッグアンドドロップして\\nアップロードする</string>
    <string name="or">또는</string>
    <string name="browse">검색</string>
    <string name="copy">복사</string>
    <string name="check">확인하다</string>
    <string name="copy_to_clib_board">클립보드에 저장</string>
    <string name="basic_word">기본 단어</string>
    <string name="view">보다</string>
    <string name="advance">전진</string>
    <string name="normal">정상</string>
    <string name="fragment_level_description">숫자가 높을수록 레벨이 높아집니다.</string>
    <string name="detail">세부 사항</string>
    <string name="hint_text_content">아직 문자가 없습니다.</string>
    <string name="language">언어</string>
    <string name="privacy">은둔</string>
    <string name="about_app">앱 정보</string>
    <string name="title_privacy">MERRYBLUE는 E-Dict: Word Level Checker 앱을 무료 앱으로 구축했습니다.</string>
    <string name="content_privacy">\"이 서비스는 MERRYBLUE에서 무료로 제공하며 있는 그대로 사용하기 위한 것입니다. 이 페이지는 누군가가 내 서비스를 사용하기로 결정한 경우 개인 정보의 수집, 사용 및 공개에 대한 내 정책에 대해 방문자에게 알리는 데 사용됩니다. 내 서비스를 사용하기로 선택하면 이 정책과 관련된 정보 수집 및 사용에 동의하는 것입니다. 내가 수집한 개인 정보는 서비스를 제공하고 개선하는 데 사용됩니다. 이 개인 정보 보호 정책에 설명된 경우를 제외하고 귀하의 정보를 사용하거나 다른 사람과 공유하지 않습니다. - 이미지 : 이용자가 직접 생성하거나 인터넷에서 검색한 이미지 콘텐츠에 대해서는 책임을 지지 않습니다. - 스토리: 정치적, 공격적 또는 기만적인 목적으로 앱에서 사용자 생성 스토리. - 당사는 애플리케이션 사용자가 악의적인 목적, 정치적 목적, 투표 및 해당 국가 법률을 위반하는 경우 책임을 지지 않습니다. 1. 정보 수집 및 이용 더 나은 경험을 위해 서비스를 사용하는 동안 특정 개인 식별 정보를 제공하도록 요청할 수 있습니다. 내가 요청한 정보는 귀하의 장치에 보관되며 어떠한 방식으로도 수집되지 않습니다. 앱은 귀하를 식별하는 데 사용되는 정보를 수집할 수 있는 제3자 서비스를 사용합니다. 앱에서 타사 서비스 제공업체의 개인정보 보호정책에 대한 링크를 사용할 수 있습니다. AdMob(링크 https://support.google.com/admob/answer/6128543?hl=ko)  2. 로그 데이터 귀하가 내 서비스를 사용할 때마다 앱에 오류가 있는 경우 Log Data라는 휴대전화에서 데이터 및 정보(타사 제품을 통해)를 수집함을 알려드립니다. 이 로그 데이터에는 장치 인터넷 프로토콜(\"\"IP\"\") 주소, 장치 이름, 운영 체제 버전, 내 서비스를 사용할 때의 앱 구성, 서비스 사용 시간 및 날짜 및 기타 통계와 같은 정보가 포함될 수 있습니다. .  3. 쿠키 쿠키는 익명의 고유 식별자로 일반적으로 사용되는 소량의 데이터가 포함된 파일입니다. 방문하는 웹사이트에서 브라우저로 전송되어 기기의 내부 메모리에 저장됩니다. 이 서비스는 이러한 \"\"쿠키\"\"를 명시적으로 사용하지 않습니다. 그러나 앱은 정보를 수집하고 서비스를 개선하기 위해 \"\"쿠키\"\"를 사용하는 타사 코드 및 라이브러리를 사용할 수 있습니다. 귀하는 이러한 쿠키를 수락하거나 거부할 수 있으며 쿠키가 귀하의 장치로 전송되는 시기를 알 수 있습니다. 쿠키를 거부하기로 선택하면 이 서비스의 일부를 사용하지 못할 수 있습니다.  4. 서비스 제공자 애플리케이션에서 사용하는 권한: android.permission.WRITE_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.READ_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.WAKE_LOCK  android.permission.VIBRATE  android.permission.인터넷  android.permission.ACCESS_NETWORK_STATE  android.permission.RECEIVE_BOOT_COMPLETED  노트: - 우리는 위의 권리를 오직 애플리케이션의 기능을 제공하기 위한 목적으로만 사용할 것을 약속하며, 구글 플레이의 정책을 완전히 준수하며 다른 어떤 용도로도 사용하지 않습니다.  - 사용자가 제공한 모든 정보는 사용자의 기기에만 저장되며 당사는 어떠한 형태(서버 또는 클라우드 서비스 포함...)로도 수집 및 저장하지 않습니다.  - 사용자의 민감한 정보(이메일, 은행 계좌...)를 공개, 저장 또는 공유하지 않습니다.  - 질문이나 불만 사항은 이메일(admin@merryblue.llc)로 문의해 주십시오.  5. 서비스 제공자 다음과 같은 이유로 제3자 회사 및 개인을 고용할 수 있습니다. 서비스를 용이하게 하기 위해  당사를 대신하여 서비스를 제공하기 위해  서비스 관련 서비스를 수행하기 위해 서비스 사용 방법을 분석하는 데 도움이 됩니다. 이 서비스의 사용자에게 이러한 제3자가 귀하의 개인 정보에 액세스할 수 있음을 알리고 싶습니다. 그 이유는 우리를 대신하여 그들에게 할당된 업무를 수행하기 위함입니다. 단, 그들은 정보를 다른 목적으로 공개하거나 사용하지 않을 의무가 있습니다.  6. 보안 귀하의 개인 정보 제공에 대한 귀하의 신뢰를 소중하게 생각하므로 상업적으로 허용되는 보호 수단을 사용하기 위해 노력하고 있습니다. 그러나 인터넷을 통한 전송 방법이나 전자적 저장 방법은 100% 안전하고 신뢰할 수 없으며 절대적인 보안을 보장할 수 없습니다.  7. 다른 사이트에 대한 링크 이 서비스에는 다른 사이트에 대한 링크가 포함될 수 있습니다. 타사 링크를 클릭하면 해당 사이트로 이동합니다. 이러한 외부 사이트는 제가 운영하지 않습니다. 따라서 이 웹사이트의 개인정보 보호정책을 검토할 것을 강력히 권장합니다.  나는 제3자 사이트나 서비스의 콘텐츠, 개인정보 보호정책 또는 관행을 통제할 수 없으며 책임을 지지 않습니다.  8. 아동의 개인정보 보호 이 서비스는 13세 미만의 사람을 대상으로 하지 않습니다. 본인은 13세 미만의 어린이로부터 고의로 개인 식별 정보를 수집하지 않습니다. 13세 미만의 어린이가 나에게 개인 정보를 제공한 것을 발견한 경우, 나는 즉시 이를 당사 서버에서 삭제합니다. 귀하가 부모 또는 보호자이고 귀하의 자녀가 당사에 개인 정보를 제공했다는 사실을 알고 있는 경우 계속해서내가 필요한 조치를 취할 수 있도록 행동하십시오.  9. 본 개인정보 보호정책의 변경 개인 정보 보호 정책을 수시로 업데이트할 수 있습니다. 따라서 이 페이지에서 변경 사항이 있는지 주기적으로 검토하는 것이 좋습니다. 변경 사항이 있는 경우 이 페이지에 새로운 개인 정보 보호 정책을 게시하여 알려 드리겠습니다. 이러한 변경 사항은 이 페이지에 게시되는 즉시 적용됩니다.  10. 문의하기 내 개인 정보 보호 정책에 대해 질문이나 제안 사항이 있으면 주저하지 말고 admin@merryblue.llc로 연락해 주세요.\"</string>
    <string name="empty_view_history">아직 역사 단어가 없습니다.</string>
    <string name="save">구하다</string>
    <string name="empty_view_favorite">아직 좋아하는 단어가 없습니다</string>
    <string name="content_about_app">\"동기부여 인용문이 영어를 더 빠르고 더 잘 배우는 데 어떻게 도움이 될까요? 물어볼 수 있습니다. 언어를 배우는 것은 확실히 시간이 걸립니다. E-Dict: Word Level Checker는 영어 연습을 연중무휴 24시간 지원하는 최고의 동반자가 될 것입니다. 영어 어휘를 확장하고 싶다면 이 앱은 필수 앱입니다. E-Dict는 사용하기 쉽고 효과적인 영어 사전으로 다른 단어 찾기나 사전이 필요하지 않습니다.  ⭐ 풍부한 콘텐츠 • 350,000개 이상의 단어, 구문 및 의미가 포함된 Oxford Languages(Oxford University Press의 일부)의 최신 2022 단어 데이터베이스 • 다양한 발음을 포함하여 일반 및 희귀 단어의 75,000개 이상의 오디오 발음 • 구 – 원어민이 표현에서 단어를 어떻게 사용하는지 이해 • 특별 주제 참조 콘텐츠 – 주제별 콘텐츠를 쉽게 조회 • 오늘의 단어 – 매일 새로운 단어를 학습하여 어휘 확장  ⭐ 뛰어난 숫자 • 285,000개의 단어, 구 및 파생 형식 • 225,000 단어 의미 정의 • 70,000 사용 예 • 85,000개의 텍스트 발음 • 동의어, 유사 및 관련 단어  ⭐ 단어 레벨 검사기 • 버튼 클릭으로 텍스트에 사용된 단어 확인 및 분류 • 최고의 정확도로 텍스트의 용이성과 어려움을 분석 • 방대한 어휘: 모든 수준의 3000개 이상의 단어(초급, 중급 및 고급)  E-Dict: Word Level Checker는 지식을 향상시키고 영어 섹션이 있는 모든 시험에 대비할 것입니다. 더 유창하게 영어를 구사하세요. 모든 단어는 Oxford English Dictionary, Longman, WordBook, Learners Dictionary, DictionaryCom 등과 같은 신뢰할 수 있는 상위 소스에서 추출됩니다. 이것은 영어 참조, 교육 및 어휘 구축을 위한 최고의 Android 앱입니다. 2백만 개 이상의 신뢰할 수 있는 정의와 동의어가 있는 E-Dict: Android용 단어 수준 검사기는 모바일 장치를 염두에 두고 최적화되어 영어를 배우거나 영어 어휘를 향상시키는 데 도움이 됩니다. 오프라인에서도 작동합니다!  E-Dict: Word Level Checker를 사용하는 데 인터넷 연결이 필요하지 않으며 무료입니다. 시도해 보고 직접 확인하십시오!  연락하다 질문이나 피드백? 우리는 모든 이메일을 읽습니다 제안 사항이 있습니까? 언제든지 admin@merryblue.llc로 연락해 주십시오.\"</string>
    <string name="there_was_an_error">" 정보를 얻는 과정에서 오류가 발생했습니다"</string>
    <string name="the_word_you_searched">검색한 단어가 시스템에 없습니다</string>
    <string name="err_detail_text">오프라인 상태인 것 같습니다. 계속하려면 인터넷에 연결하세요</string>
    <string name="loading_ads_text">광고 로드 중...</string>
</resources>