<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Dictionnaire</string>
    <string name="confirm">Confirmer</string>
    <string name="cancel_dialog">Annuler</string>
    <string name="agree_dialog">Accepter</string>
    <string name="add_record">Ajouter un enregistrement</string>
    <string name="select_language">Choisir la langue</string>
    <string name="next">Prochain</string>
    <string name="ok">D\'accord</string>
    <string name="txt_language_en">Anglais</string>
    <string name="txt_language_vi">vietnamien</string>
    <string name="txt_language_spanish">Espagnol</string>
    <string name="txt_language_portuguese">Portugais</string>
    <string name="txt_language_russiane">russe</string>
    <string name="txt_language_ja">Japonais</string>
    <string name="txt_language_korean">coréen</string>
    <string name="txt_language_french">Français</string>
    <string name="txt_language_german">Allemand</string>
    <string name="txt_language_chi">Chinois</string>
    <string name="onboard_title_1">Plus de 350 000 définitions provenant des sources les plus fiables</string>
    <string name="onboard_content_1">Plus de 350 000 mots de définitions des meilleurs dictionnaires, même hors ligne !</string>
    <string name="onboard_title_2">Vérifiez votre niveau</string>
    <string name="onboard_content_2">L\'application classe le niveau (facile, moyen, difficile) du vocabulaire que vous utilisez dans le texte.</string>
    <string name="onboard_title_3">Mots favoris et historique de recherche</string>
    <string name="onboard_content_3">Personnalisez votre liste de mots récemment recherchés et n\'oubliez jamais les mots les plus récents que vous avez appris.</string>
    <string name="skip">Sauter</string>
    <string name="lever">Niveau</string>
    <string name="home">Maison</string>
    <string name="setting">Paramètre</string>
    <string name="open">Ouvert</string>
    <string name="dictionary">Dictionnaire</string>
    <string name="search_here">Cherche ici</string>
    <string name="_new">Nouveau</string>
    <string name="_history">Histoire</string>
    <string name="_favorite">Favori</string>
    <string name="language_level">Niveau de langue</string>
    <string name="tab_image">Image</string>
    <string name="tab_text">Texte</string>
    <string name="drag_and_drop_files_to_upload">Faites glisser et déposez les fichiers pour \\n télécharger</string>
    <string name="or">OU</string>
    <string name="browse">Parcourir</string>
    <string name="copy">Copie</string>
    <string name="check">Vérifier</string>
    <string name="copy_to_clib_board">Enregistrer dans le presse-papiers</string>
    <string name="basic_word">Mot de base</string>
    <string name="view">voir</string>
    <string name="advance">Avance</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="fragment_level_description">Plus le nombre est élevé, plus votre niveau est élevé</string>
    <string name="detail">Détail</string>
    <string name="hint_text_content">Vous n\'avez pas encore de texte</string>
    <string name="language">Langue</string>
    <string name="privacy">Intimité</string>
    <string name="about_app">À propos de l\'application</string>
    <string name="title_privacy">MERRYBLUE a créé l\'application E-Dict: Word Level Checker en tant qu\'application gratuite.</string>
    <string name="content_privacy">\"Ce SERVICE est fourni gratuitement par MERRYBLUE et est destiné à être utilisé tel quel. Cette page est utilisée pour informer les visiteurs de mes politiques de collecte, d\'utilisation et de divulgation des informations personnelles si quelqu\'un décide d\'utiliser mon service. Si vous choisissez d\'utiliser mon service, vous acceptez la collecte et l\'utilisation d\'informations en relation avec cette politique. Les informations personnelles que je collecte sont utilisées pour fournir et améliorer le service. Je n\'utiliserai ni ne partagerai vos informations avec qui que ce soit, sauf comme décrit dans la présente politique de confidentialité. - Images : nous ne sommes pas responsables du contenu des images créées par les utilisateurs ou recherchées sur Internet. - Histoires : histoires générées par les utilisateurs dans l\'application à des fins politiques, offensantes ou trompeuses. - Nous ne sommes pas responsables lorsque les utilisateurs de l\'application à des fins malveillantes, à des fins politiques, votent et violent les lois nationales applicables. 1. Collecte et utilisation des informations Pour une meilleure expérience, lors de l\'utilisation de notre service, je peux vous demander de nous fournir certaines informations personnellement identifiables. Les informations que je demande seront conservées sur votre appareil et ne seront en aucun cas collectées par moi. L\'application utilise des services tiers qui peuvent collecter des informations utilisées pour vous identifier. Des liens vers les politiques de confidentialité des fournisseurs de services tiers peuvent être utilisés dans l\'application AdMob (dán lien https://support.google.com/admob/answer/6128543?hl=en)  2. Données de journal Je tiens à vous informer que chaque fois que vous utilisez mon service, en cas d\'erreur dans l\'application, je collecte des données et des informations (via des produits tiers) sur votre téléphone, appelées Log Data. Ces données de journal peuvent inclure des informations telles que l\'adresse de protocole Internet (\"\"IP\"\") de votre appareil, le nom de l\'appareil, la version du système d\'exploitation, la configuration de l\'application lors de l\'utilisation de mon service, l\'heure et la date de votre utilisation du service et d\'autres statistiques. .  3. Cookies Les cookies sont des fichiers contenant une petite quantité de données qui sont couramment utilisés comme identifiants uniques anonymes. Ceux-ci sont envoyés à votre navigateur à partir des sites Web que vous visitez et sont stockés dans la mémoire interne de votre appareil. Ce Service n\'utilise pas explicitement ces « cookies ». Cependant, l\'application peut utiliser du code tiers et des bibliothèques qui utilisent des \"\"cookies\"\" pour collecter des informations et améliorer leurs services. Vous avez la possibilité d\'accepter ou de refuser ces cookies et de savoir quand un cookie est envoyé sur votre appareil. Si vous choisissez de refuser nos cookies, vous ne pourrez peut-être pas utiliser certaines parties de ce service.  4. Fournisseurs de services Les autorisations que nous utilisons dans l\'application : android.permission.WRITE_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.READ_EXTERNAL_STORAGE  android.permission.WAKE_LOCK  android.permission.VIBRATE  android.permission.INTERNET  android.permission.ACCESS_NETWORK_STATE  android.permission.RECEIVE_BOOT_COMPLETED  REMARQUE: - Nous nous engageons à utiliser les droits ci-dessus uniquement dans le but de servir la fonction de l\'application et de nous conformer pleinement aux politiques de Google Play et à aucune autre fin.  - Toutes les informations fournies par les utilisateurs ne seront stockées que sur leur appareil et nous ne les collectons et ne les stockons sous aucune forme (y compris sur des serveurs ou sur des services cloud...).  - Nous ne divulguons, stockons ou partageons aucune information sensible des utilisateurs (email, compte bancaire...).  - Pour toute question ou réclamation, veuillez nous contacter par e-mail : admin@merryblue.llc  5. Fournisseurs de services Je peux faire appel à des sociétés tierces et à des particuliers pour les raisons suivantes : Pour faciliter notre Service ;  Pour fournir le Service en notre nom ;  Pour effectuer des services liés au Service ; Pour nous aider à analyser comment notre Service est utilisé. Je souhaite informer les utilisateurs de ce service que ces tiers ont accès à vos informations personnelles. La raison est d\'effectuer les tâches qui leur sont confiées en notre nom. Cependant, ils sont tenus de ne pas divulguer ou utiliser les informations à d\'autres fins.  6. Sécurité J\'apprécie votre confiance en nous fournissant vos informations personnelles, nous nous efforçons donc d\'utiliser des moyens commercialement acceptables pour les protéger. Mais rappelez-vous qu\'aucune méthode de transmission sur Internet ou méthode de stockage électronique n\'est sûre et fiable à 100 %, et je ne peux pas garantir sa sécurité absolue.  7. Liens vers d\'autres sites Ce Service peut contenir des liens vers d\'autres sites. Si vous cliquez sur un lien tiers, vous serez dirigé vers ce site. Notez que ces sites externes ne sont pas exploités par moi. Par conséquent, je vous conseille fortement de consulter la politique de confidentialité de ces sites Web.  Je n\'ai aucun contrôle et n\'assume aucune responsabilité quant au contenu, aux politiques de confidentialité ou aux pratiques des sites ou services tiers.  8. Confidentialité des enfants Ces Services ne s\'adressent à personne de moins de 13 ans. Je ne collecte pas sciemment d\'informations personnellement identifiables auprès d\'enfants de moins de 13 ans. Dans le cas où je découvre qu\'un enfant de moins de 13 ans m\'a fourni des informations personnelles, je les supprime immédiatement de nos serveurs. Si vous êtes un parent ou un tuteur et que vous savez que votre enfant nous a fourni des informations personnelles, veuillez continueragissez avec moi afin que je puisse prendre les mesures nécessaires.  9. Modifications de cette politique de confidentialité Je peux mettre à jour notre politique de confidentialité de temps à autre. Ainsi, il vous est conseillé de consulter cette page périodiquement pour tout changement. Je vous informerai de tout changement en publiant la nouvelle politique de confidentialité sur cette page. Ces modifications entrent en vigueur immédiatement après leur publication sur cette page.  10. Contactez-nous Si vous avez des questions ou des suggestions concernant ma politique de confidentialité, n\'hésitez pas à me contacter à admin@merryblue.llc\"</string>
    <string name="empty_view_history">Vous n\'avez pas encore de mot d\'histoire</string>
    <string name="save">sauvegarder</string>
    <string name="empty_view_favorite">Vous n\\\'avez pas encore de mot favori</string>
    <string name="content_about_app">\"Comment les citations de motivation peuvent-elles vous aider à apprendre l\'anglais plus rapidement et mieux ? Vous pouvez demander. Apprendre une langue prend sûrement du temps. E-Dict : Word Level Checker sera le meilleur compagnon pour vous accompagner 24h/24 et 7j/7 dans votre pratique de l\'anglais. Si vous souhaitez élargir votre vocabulaire anglais, cette application est indispensable. E-Dict est le dictionnaire anglais simple à utiliser et si efficace que vous n\'aurez besoin d\'aucun autre outil de recherche de mots ou de lexique.  ⭐ Contenu riche • La toute dernière base de données de mots de 2022 de Оxford Languages ​​(qui fait partie d\'Oxford University Press) avec plus de 350 000 mots, expressions et significations • Plus de 75 000 prononciations audio de mots courants et rares, y compris ceux dont la prononciation varie • Phrases - comprendre comment un mot est utilisé dans les expressions par des locuteurs natifs • Contenu de référence de sujets spéciaux - recherchez facilement du contenu spécifique à un sujet • Mot du jour - élargissez votre vocabulaire en apprenant un nouveau mot, chaque jour  ⭐ Numéros exceptionnels • 285 000 mots, expressions et formes dérivées • 225 000 définitions de sens des mots • 70 000 exemples d\'utilisation • 85 000 prononciations de texte • Synonymes, mots similaires et apparentés  ⭐ Vérificateur de niveau de mot • Vérifiez et classez les mots utilisés dans le texte en un clic • Analyser la facilité et la difficulté du texte avec la plus grande précision • Vaste vocabulaire : plus de 3 000 mots de tous les niveaux (Basique, Intermédiaire et Avancé)  E-Dict: Word Level Checker améliorera vos connaissances et vous préparera à tout examen comportant une section en anglais. Devenez plus éloquent en anglais. Tous les mots sont extraits de sources de premier plan et fiables telles que Oxford English Dictionary, Longman, WordBook, Learners Dictionary, DictionaryCom et plus encore. C\'est la meilleure application Android pour la référence en anglais, l\'éducation et la construction de vocabulaire. Avec plus de 2 millions de définitions et de synonymes fiables, E-Dict : Word Level Checker pour Android est optimisé pour votre appareil mobile afin de vous aider à apprendre l\'anglais ou à améliorer votre vocabulaire anglais. Cela fonctionne même hors ligne !  Aucune connexion Internet n\'est requise pour utiliser E-Dict: Word Level Checker, et c\'est gratuit. Essayez-le et voyez par vous-même!  CONTACTEZ Des questions ou des commentaires ? Nous lisons chaque e-mail Vous avez des suggestions ? N\'hésitez pas à nous contacter à admin@merryblue.llc\"</string>
    <string name="there_was_an_error">Il y a eu une erreur dans le processus d\'obtention des informations</string>
    <string name="the_word_you_searched">Le mot que vous avez recherché n\'est pas dans notre système</string>
    <string name="err_detail_text">On dirait que vous êtes hors ligne, connectez-vous à Internet pour continuer</string>
    <string name="loading_ads_text">Chargement des annonces...</string>
</resources>